又一次上完街有咩用 哂時間

做文宣 講比國際知囉 屌你
唔做文宣 人地鬼知你遊過行 唔係點幫你啊 咪累到今日出過黎既市民白行一趟

文宣:
香港人(街痴牆紙)
外國人(Twitter)
中國人(無差別式email 中國人文宣)

今日影左咁多靚相,下星期就要勤造文宣煲大佢啦,效果乘2

做文宣仲輕鬆過上街遊行
各位返到屋企既鍵盤戰士,開工啦

原本入黎想屌你

屌你，標題撚好撚煩

係好撚柒有用

勤做文宣身體好,男金老少都知道

女

屌你

負評係比你條標題撚